[自首區］一人一間真係戒唔到嘅藍/紅店

我先： iphone
我知道佢係中國製 都知道蘋果好奶共
但真係唔想轉返Android
利申： 生活其他部份有盡力 每日食黃店港鐵已經年幾冇搭過

Google

難為你喇

空姐蛆肉飯

食加籐屋

大家樂，佢啲燒味係靚過好多燒味檔，加上屋企附近燒味鋪衛生差，一睇就知都係藍嗰啲黎